José Carlos Belmont Flores

belmont2520@gmail.com

Ing. Mecatrónica

22 años

Instagram

Poder desarrollar mi primera aplicación simple para después poder elaborar aplicaciones
mas complejas que me ayuden a poder manejar bases de datos.

Bellymonth

Jugar videojuegos / Ir al GYM / Jugar basketball